正式宣布 何文田創知中學 係左仔學校

不服黎撚

本來間嘢叫勞工子弟學校
見到個logo你都知乜嘢事啦

原來就係旺角奴工子弟學校

旺角奴隸學校
狗也不屌

叫創支中學
一聽校名都知咩事

不嬲都係㗎啦六七暴動佢哋咪有份整菠蘿囉